夠膽就入嚟

可愛到痴根

GGGGGGGGGGGG

好可愛

G

g

屌你入咗嚟見到啲圖搞到我唔想出翻去

YUI

唔用個西名米幾巧 典解唔改翻彩啫牙 定係想改做啫net

依家呢個名都有意思 精叻就下個AC改

第二張

係咪前幾日上嘅節目

好耐㗎啦

牙YUI有無高登AC

G乜𨶙啊

麻友 麻友 永遠支持你！！

同名Ac

你pm我OK? 山本彩bb

點搵user

我都唔識

你入乃團post就見到我

pm Joe l@

屌爆晒pm 有無tg繼續傾